(有圖) 醉酒醉到成個人碌咗喺扶手電梯係咩玩法

啱啱經過旺角
前面四個人，有兩個醉到行都行唔穩
然後佢地無啦啦喺我面前仆街
後面嗰個仲好似耍醉拳咁
耍咗兩招就成個人碌撚咗去地下
兩隻手流曬血仆佢個街
嚇撚死我
好彩佢地仲行到路有人扶啫
好心依家啲廢老醉撚咗就咪以為自己係成龍咁耍幾套醉拳先得㗎

廢老

太大風

跪地留情

跪地留名

多咗

多右

分身

左上角白衫條女more

呢個就係無敵風火輪既練習方法啦話？